【NowTV + 網上行】一居屋、一私樓，就快到期

（1）居屋 - 現用300定500mb，唔記得幾多mb，沒NowTV

（2）私樓 - 現用1000mb，另加NowTV - Super Sports Pack，已有Now One

居屋淨上網就ok，私樓就上網加睇波睇電影。

兩個單位都就到期，想續約，請報價